純粹好奇, 一街借貨廣告, 但香港有幾多債仔

我身邊識既人都叫有幾百人, 係一個親戚衰爛賭先要借錢.

香港有幾多債仔可以養咁多企業, 真心想知.

借貸

有你都唔知啦講真

短時間唔知啫, 長時間點都會知.
問過身邊人最多都係識一個兩個.

但D財仔咁多分店又咁多廣告又有銀行, 無番幾十萬個客都撐唔住.

十個做到一單都夠啦

你都on9

人地一個月還三五千長命債你點會知呀

無積蓄仲揹舊債, 有D咩事好難唔叫人幫手.

大把人找卡數債冚債，一兩個月就搞掂晒你咪唔知囉，多數俾人知佢差人好多公嘅都已經係破產邊緣啦

諗下財仔廣告差唔多係其他廣告既總和, 總覺得個人數多到好得人驚.

多到你唔信, 有朋友做呢D

一定好多la, 唔係點會咁多廣告分店.

問題係咁多人借錢但經濟差咪好燃大鑊.

自己評級自己check,免費架！
上個網都懶……

唔係你覺得點解當年美國次按危機會發大到變金融海嘯

其實借財仔背後有咩正當理由？

女朋友老豆爛賭
自己俾人cut卡
用自己個女個名去借ua 咩cashingpro
其實一個債仔可以養幾間財仔

50-60萬人
有統計做過

做大學FYP，IG見到廣告咁寫

有同事會借錢交稅,計唔計?

我諗借財仔多數都係有賭債，借黎頂住先。
正常人會先問屋企人，好朋友，銀行，身邊認識既人，信用卡套現，再走頭無路先至會係財仔掛。

稅貸利率好既都抵借，之前借過年利率2.5%
好過買車上會

佢地根本唔care你還唔還到，只要做大盆數就得

結婚都借

信用卡利率成30厘，
如果用20厘貸款還卡數，算唔算正當？

我都信呢個.
講真還到財仔D息既人本身都儲到錢la. 借得財仔實好多都還唔到.
不過還唔到財仔又未必要蝕, 風險轉左去邊就唔知lu.